11真係好重 用左一個禮拜已經唔想用

有冇人有同感 好後悔買左

11

依家啲gym都開給將啲鐵換曬做iPhone 12。仲邊有人真係會當電話用

小米11唔係出年先出咩？

iphone 11 見佢減價買左部 點知用落對個重量同face id都麻麻

Do you even lift?
我用Pro 機做砝碼貪佢夠重

隻手廢架？打多d j練下手力啦

比我。

比我

12 用落輕好多，同6S 差唔多重，果幾十克原來都幾大分別，單手用好舒服

11=shit

十分同意

真係好重，想用返x 多啲

呢個真
用埋殼真係唔想拎咁耐

一早講左。。重量根本好大分別
本身用iphone 6s 個d唔用開牛龜大機既一定唔慣。

我單手攞11KG啞鈴都唔覺重,你地班連登仔攞部IPHONE 11就話重

女？
電話都重？ 唔講以為大哥大

11KG就咪拎出來講啦

同埋用手機嘅姿勢係半固定，時間又長，畀手腕嘅壓力明顯多過二三頭/前臂

咁咪好
玩少陣電話